月餅根本就係俾狗食既

牛腩3號
月餅餵狗

老衲三餐都吃煙

幾時po 返ig

係 所以驚察自己有出

你食幾多?

屌
係人都知美心狗餅俾狗食

咁撚耐既野都有人記得

不知不覺又到中秋

頭先有冇人煲衲？

老人院話題